<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo noupdate="1">
    <record model="crm.stage" id="stage_aviso1">
        <field name="name">NUEVO</field>
        <field name="sequence">1</field>
        <field name="crm_sub_type">notice</field>
        <field name="requirements">
            Avisos Pendientes de Organizar. Acciones a Realizar: 
                1. Datos de cliente:  Establecer todos los datos de contacto para su correcta localización, comunicación y posterior facturación. 
                Para ello completar el campo CLIENTE con el nombre y luego hipervincular con la flecha a la ficha del cliente y desde allí completar la ficha del cliente.
                2. Asignar Responsable que realizará el trabajo. Para ello elegir de entre los empleados en el campo "Oficial de Primera". 
                Al momento de guardar el Aviso recibirá (dicho responsable) un email automático que le dará acceso al aviso.
        </field>
    </record>
    <record model="crm.stage" id="stage_aviso2">
        <field name="name">PTE. CITA</field>
        <field name="sequence">2</field>
        <field name="crm_sub_type">notice</field>
        <field name="requirements">
            ○ Estarán anotados todos los trabajos los cuales estan ok para su realización, es decir:
                • Asignado: Oficial que realizará el trabajo.
                • Materiales: En Stock los materiales a realizar.
            ○ Se cierra Cita con cliente:
                • La fecha se anotará en el Campo: VISITAR EL. 
                • Luego Enviar la etapa al estado CITA CONCERTADA. 
            ○ Se podrá concertar una cita también a través del botón REUNIÓN el cual nos llevará al calendario general donde estarán todas las reuniones y se podrá tramitar igual que google calendar, donde tanto Oficial como cliente recibirán un email y el mismo cliente lo podrá aceptar. Dicha aceptación se recibirá automáticamente y el sistema lo comunicará en el mismo calendario. (Ver manual citas calendar)
        </field>
    </record>
    <record model="crm.stage" id="stage_aviso3">
        <field name="name">CITA CONCERTADA</field>
        <field name="sequence">3</field>
        <field name="crm_sub_type">notice</field>
        <field name="requirements">
            Se ha llamado al Cliente y se ha concertado cita.
        </field>
    </record>
    <record model="crm.stage" id="stage_aviso4">
        <field name="name">PARA PRESUPUESTO</field>
        <field name="fold" eval="False"/>
        <field name="sequence">4</field>
        <field name="crm_sub_type">notice</field>
        <field name="requirements">
            Es necesario la confección de un presupuesto para el cliente o valorar de inicio el aviso. Desde el formulario podemos ver el estado del presupuesto para reclamar a clientes la no contratación del servicio.
        </field>
    </record>
    <record model="crm.stage" id="stage_aviso">
        <field name="name">PENDIENTE MATERIAL</field>
        <field name="fold" eval="False"/>
        <field name="sequence">5</field>
        <field name="crm_sub_type">notice</field>
        <field name="requirements">
            Falta material para poder realizar el Aviso, la persona responsable deberá avisar.
        </field>
    </record>
</odoo>